有冇人係Chanel做緊BA？入來分享下

人工？
福利？
壓力？